POLY既交換生, 立即打去領事館救人

Up. Urgent.

Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

推

自推

交換生識鬼睇中文咩

有沒英文版開心沙牙

Push

溫馨提示：poly hall唔係poly入面

plx exchange student in university call the consulate

2222 #手足報料
上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！

香港人直接打去英國，有值日官聽，唔洗留資料

推 打電話

英國 44 20 7008 1500

all foreign students who are study POLYU, please contact your countries consulate ASAP

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院